# سناريو نرم افزار بهزیستی

## سناريو مددجو

* __ هدف__: سناريويي که کاربرد مددجو را در نرم افزار بهزیستی نمایش دهد
* __ اشخاص__: کارمند بهزيستي و مددجو
* __ تجهيزات __: يک کامپيوتر مجهز به نرم افزار بهزيستي
* __سناريو__:
    1. کارمند وارد نرم افزار بهزيستي ميشود.
	2. کارمند صفحه افزودن مددجو را باز میکند
	3. کارمند اطلاعات خواسته شده درمورد مددجو را وارد ميکند.
	4. کارمند دکمه تاييد را ميفشارد.
	5. پيام مددجو با موفقيت ثبت شد ظاهر ميشود.
	6. کارمند گزینه نمایش لیست مددجویان را انتخاب میکند
	7. لیست اطلاعات مددجویان نمایش داده میشود.
	8. برای ویرایش اطلاعات مددجویان کارمند گزینه جستجو و ویرایش را انتخاب میکند
	9. کارمند اطلاعات خواسته شده را وارد می کند.
	10. کارمند دکمه تایید را میفشارد.
	11. اطلاعات کل مددجو مورد نظر نمایش داده میشود.
	12. برای ویرایش اطلاعات مددجویان اطلاعات ویرایش میشوند.
	13. کارمند دکمه ثبت را می فشارد.
	14. پیام ویرایش با موفقیت انجام شد نمایش داده می شود.
	
	
## سناريو مراکز تحت پوشش بهزيستي:
* __ هدف__: سناريويي که کارمند مرکز تحت پوشش جديد را ثبت ميکند.
* __ اشخاص__: کارمندبهزيستي
* __ تجهيزات__: يک کامپيوتر مجهز به نرم افزار بهزيستي
* __سناريو__:
    1. کارمند وارد نرم افزار بهزيستي ميشود.
	2. کارمند صفحه افزودن مراکز را باز ميکند.
	3. کارمند اطلاعات خواسته شده درمورد مرکز را وارد ميکند.
	4. کارمند دکمه تاييد را ميفشارد.
	5. پياممرکز با موفقيت ثبت شد ظاهر ميشود.
	6. کارمند گزینه نمایش لیست مراکز تحت پوشش را انتخاب می کند.
	7. لیست اطلاعات مراکز تحت پوشش نمایش داده میشود.
	8. برای ویرایش اطلاعات مراکز تحت پوشش کارمند گزینه جستجو و ویرایش را انتخاب میکند.
	9. کارمند اطلاعات خواسته شده را وارد می کند.
	10. کارمند دکمه تایید را میفشارد.
	11. اطلاعات کل مراکز تحت پوشش مورد نظر نمایش داده میشود.
	12. برای ویرایش اطلاعات مراکز تحت پوشش اطلاعات ویرایش میشوند.
	13. کارمند دکمه ثبت را می فشارد.
	14. پیام ویرایش با موفقیت انجام شد نمایش داده می شود.

	
	
## سناريو درخواست غربالگيري

* __ هدف__: سناريويي که کارمند درخواست غربالگري را براي مدد جويان ثبت وچاپ ميکند.
* __ اشخاص__: کارمند
* __ تجهيزات__: يک کامپيوتر مجهز به نرم افزار بهزيستي
* __سناريو__:
    1. کارمند وارد نرم افزار بهزيستي ميشود.
	2. کارمندصفحه درخواست غربالگری را باز میکند
	3. کارمند اطلاعات خواسته شده را وارد می کند
	4. کارمند دکمه تاييد را فشار ميدهد.
	5. پيام درخواست غربالگيري ثبت شد ظاهر ميشود.
	6. کارمند گزینه نمایش لیست درخواست ها را انتخاب می کند.
	7. لیست اطلاعات  درخواست ها نمایش داده میشود.
	8. برای ویرایش اطلاعات درخواست ها کارمند گزینه جستجو و ویرایش را انتخاب میکند
	9. کارمند اطلاعات خواسته شده را وارد می کند.
	10. کارمند دکمه تایید را میفشارد.
	11. اطلاعات کل درخواست مورد نظر نمایش داده میشود.
	12. برای ویرایش اطلاعات درخواست ها اطلاعات ویرایش میشوند.
	13. کارمند دکمه ثبت را می فشارد.
	14. پیام ویرایش با موفقیت انجام شد نمایش داده می شود.

	
	

